點睇長洲太平清醮賣肉？

以前賣肉會畀人屌，而家講到唔賣唔得咁

天壇大佛都有魚蛋賣
區區太平清醮wfc

得罪講句 我覺得啲人入得去長洲感受節日/文化氣息 咁都好應該跟從返當地既習俗同文化 不過好可惜 而家既人除左知道長洲有好多野食同埋知道太平清醮呢個節日名之外 其他乜野都唔知 淨係識得食食食

最無恥都係個班商人為左迎合佢地同埋賺多啲錢 連自己節日習俗都唔跟

所以睇到港蝗是一家
啲觀念根本無撚分別